（BNO)想問吓如果無/遺失特區護照係咪續唔到BNO

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

On9

關咩事

好難解釋身為中國人點解要BNO

係

你食屎 我唔係中國人